同 65 歲父母一陣輪公屋係咪快好多

啊媽今年 65
用埋佢名希望四年內上樓

太貪心

四年啊媽都快 70 了⋯⋯⋯

小心，計人頭

識一對70歲夫婦排咗4年都未排到

我有得唔得
啊媽好健康

屌
真心咩

補充返
啊爸不在了
同媽一直租樓

個心唔好
要去政府醫院定期覆診

真呀，我都唔明咩事

你阿媽一個人申請就快
二人申請公屋入息2萬都唔夠，你真係申請到？！
仲有你阿爸阿媽有無買過居屋？有無私樓？有既你阿媽都唔合資格申請公屋

如果排到但其中有一個走先一步
真係好令人傷心

萬八
媽最近無工返lu
咩物業都無
即係我媽自己申請仲快？

唔係
佢地自己排先係最快

係呀，佢地住個仔同新抱嗰層私樓，唔知有無影響

有精神病記得要去睇醫生

你搭埋你媽媽就唔快架啦

長者一人申請會快過加埋你二人申請，最多上左樓再天輪樂加户，不過間屋細d 調逼户調遷應該有排唔到你
但連資產都唔過？？得36萬咋喎

佢哋有無買過居屋？

四五年後唔知
呢刻真係咁窮

一人申請應該3年啦

不過加戶應該幾難...

擠迫戶，你預住一人單位 (<200呎)，你結埋婚再生多個 (即係加兩個人名)
就應該容易啲嘅...

你媽長者一人申請唔洗四五年，改用媽媽申請，去房署一站式一日申請加審查，詳情自己上房署網站睇

無，2000年賣咗私樓，呢廿年一直租樓，上年租到無晒錢，跟著搬咗入個仔同新抱層私樓住。